有無人人生想提早退休？

我本來打算40歲左右就應該退休了
屋企人應該都已經走得七七八八 大概又要孤身一人了
而去接受唔到自己會開始機能衰退 外表衰老（雖然本來都已經無外表身材可言，把聲又唔掂

最近讀書壓力大 突然想提早了 可能30就走
覺得自己好無用，跟唔上，遲早都要比人淘汰
同屋企人關係唔係差，都知道佢地愛我，但就係無任何歸屬感，connect唔到
又無人際關係
又唔知係咪因為病 開始所有感情都變到好淡 好似慢慢失去味覺甘
繼續活著 好似都無乜意思⋯